澳門仔平時有咩做？

澳門又細 連商場都少
娛樂場所係賭場
普通k房呀碌ling都唔多
戲院又少
景點又少又多遊客
行山又唔多山
沙灘又唔多
單車徑又唔多

un un腳等派錢

派得一皮
本地都無乜俾佢消費 餐廳好少少都係遊客
一係去賭錢
去旅行都唔夠
果一皮夠買幾多次船飛過香港玩？

搶救水電供應

去香港?

日日賭

邊有咁多錢輸

賭器官屋企人

返工

總有假既

馬交仔見到我地港男係咪好自卑，就好似d鄉下仔見到大城市d人咁

桂枝仔🤭🤭🤭🤭

港男有乜撚值得自大？

去ive 讀書

又咪係 食飯訓覺。返珠海打個冷震。跟著又係返工。 唔係想點呀

on99先會自大。